Faire un cron pour mettre à jour tuco en fonction ddu tracker

fichier tracker_update.sh
1. Le copier dans un endroit pour execution pourquoi pas un rep bin dans le base path de tuco
2. le rendre executable
3. Mettre a jour le COMMAND avec le path python sous virtualenv
4. Mettre à jour DIRECTORY avec le chemin de base de tuco

fichier tuco
1. En tant que root Le copier dans /etc/cron.d
2. mettre à jour avec le path de tracker_update


